當兵其實係咩感覺

有無人曾經做過兵但係唔知自己係？
亦有無人會甘心情願做女神隻兵？
其實知道自己係工具人之後有咩感覺會唔會勁嬲

利申 好似未做過兵應該

通常唔會知自己做左兵
純粹係出於幫人既心，希望終有一日會感動條女

但我同你講，除非你高富帥，唔係既話好難
千其唔好追死一條女，浪費緊自己時間又吃力不討好，條女只係當你水魚，飯錢要你埋，肉體留就返比正印(條女真正喜歡的人)

要表白，拒絕至多追多次
再拒絕就Next , 唔好再追

我不嬲係漁夫

仆街入嚟之前仲以為係討論打仗果隻當兵

遲啲香港都要架啦，準備打仗
宜家就做住女神隻兵先

本帥仲諗住發表偉論講點行軍打仗添，對唔住，出返1去先。

當兵係世上最低賤嘅嘢，仲衰過做義工
義工可以幫到真正有需要嘅人。
但係女神洗撚你幫咩

明智選擇

我A0果陣都做過兵
做果陣真係唔會覺自己做緊兵
條女亦都唔會認自己收兵，只會話:[我地係好朋友]
講得出朋友已變相叫我 收皮

好彩多得身邊既朋友屌醒我
之後有拍拖經驗先發覺，所謂[收兵女神]好撚陰濕，專揾毒撚笨柒

睇嚟你行兵多年，終於做到將軍

無錯
所以依家好撚憎人做兵，搞撚到男士cheap撚哂
d弱雞港男大愛撚上身，不計較回對條女無條件付出

究竟係想幫人養平宜女定溝女

毒撚不嬲笨柒
成日以為可以感動女神
感動到就唔洗日日叫春啦

咁想幫人
一係就助養兒童
一係就助養動物啦
大愛撚收皮做兵真係好嘔心

有無兵入嚟分享
娘娘都可以分享下點樣收兵
等毒撚們唔好唔入歧途

誤

當初佢話真心對我
最後先發覺 連朋友都無當過我係

高富帥高大有錢靚仔，打多三隻字都咁懶同啲支那狗有乜分別

當你以為盡量滿足到女神嘅需求
就可以溝到佢感動到佢，你就實在太天真
只要你唔再情願做兵，你就真真正正可以溝女

咁你都信？兵就係有事鍾無艷，冇事夏迎春
所以你連朋友都唔係